\section{Famille Dinsdale  \index[noms]{Dinsdale , Horatio} / Forayter \index[noms]{Forayter, Edwina}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{simpson.bouvier.genealogy/graphs/I43211132_I86230685}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Horatio Dinsdale  \index[noms]{Dinsdale , Horatio}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Il n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Edwina Forayter \index[noms]{Forayter, Edwina}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{simpson.bouvier.genealogy/timelines/I43211132_I86230685.tex}{}{}
\par
Ils eurent 2 enfants : Edwina Happy Dinsdale  \index[noms]{Dinsdale , Edwina Happy} \textit{[...]} et Undell Spunky Dinsdale  \index[noms]{Dinsdale , Undell Spunky} \textit{[...]}.
\clearpage
